點解廢老咁鐘意係地鐵行黎行去？

架車行緊都係度行 又迫到人又撞黎撞去。

岩岩見到個廢老撞跌左人地部電話落地

岩你老母